通利琴行 你班sales

正一仆街 狗眼看人低

樓主去通利買野俾人串？

俾條西毛你呀